你估丁焯敏過咗呢件事之後會唔會紅

十幾年前張寶華問咗江總條on9問題雖然比人鬧咗幾分鐘，比人鬧嘅途大仲想插咀反駁，但係而家都撈到風生水起，又出書又教大學，仲教人self branding。真心問句，呢條肥婆過咗今獲會唔會仲紅過張寶華？
PS呢問題我都識問啦，不如我去做記者啦